{
  "WooCommerce": "WooCommerce",
  "E-commerce platform built on WordPress": "基於 WordPress 架設的電子商務平台",
  "Base URL": "基本網址",
  "Consumer Key": "消費者金鑰",
  "Consumer Secret": "消費者秘密",
  "The base URL of your app (e.g https://mystore.com) and it should start with HTTPS only": "您的應用程式的基本網址（例如：https://mystore.com），並且應該僅以HTTPS開始",
  "The consumer key generated from your app": "從您的應用程式生成的消費者金鑰",
  "The consumer secret generated from your app": "從您的應用程式生成的消費者秘密",
  "\nTo generate your API credentials, follow the steps below:\n1. Go to WooCommerce -> Settings -> Advanced tab -> REST API.\n2. Click on Add Key to create a new key.\n3. Enter the key description and change the permissions to Read/Write.\n4. Click Generate Key.\n5. Copy the Consumer Key and Consumer Secret into the fields below. You will not be able to view the Consumer Secret after exiting the page.\n\nNote that the base URL of your WooCommerce instance needs to be on a secure (HTTPS) connection, or the piece will ": "\n生成您的API憑據，請按照以下步驟操作：\n1. 進入 WooCommerce -> 設定 -> 高級標籤 -> REST API。\n2. 點擊新增金鑰以創建新的金鑰。\n3. 輸入金鑰描述並將權限更改為讀取/寫入。\n4. 點擊生成金鑰。\n5. 將消費者金鑰和消費者秘密複製到以下字段中。您在退出頁面後將無法查看消費者秘密。\n\n請注意，您的 WooCommerce 實例的基本網址必須在安全（HTTPS）連接上，否則即便是在同一設備的本地實例中，該功能也無法工作。\n",
  "Create Customer": "創建客戶",
  "Create Coupon": "創建優惠券",
  "Create Product": "創建產品",
  "Find Customer": "尋找客戶",
  "Find Product": "找到產品",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Create a Customer": "創建一位客戶",
  "Create a coupon": "創建一張優惠券",
  "Create a Product": "創建一件產品",
  "Find a Customer": "尋找一位客戶",
  "Find a Product": "查找一件產品",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email": "電子郵件地址",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Username": "用戶名",
  "Password": "密碼",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "State": "州/省",
  "Postcode": "郵政編碼",
  "Country": "國家",
  "Phone": "電話",
  "Coupon code": "優惠券代碼",
  "Discount type": "折扣類型",
  "Amount": "金額",
  "Minimum amount": "最低金額",
  "Name": "名稱",
  "Type": "類型",
  "Regular price": "正常價格",
  "Description": "描述",
  "Short description": "簡短描述",
  "Categories": "分類",
  "Images": "圖片",
  "Product ID": "產品ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "Enter the email": "輸入電子郵件",
  "Enter the first name": "輸入名字",
  "Enter the last name": "輸入姓氏",
  "Enter the username": "輸入用戶名",
  "Enter the password": "輸入密碼",
  "Enter the street address": "輸入街道地址",
  "Enter the city": "輸入城市",
  "Enter the state": "輸入州/省",
  "Enter the postcode": "輸入郵政編碼",
  "Enter the country": "輸入國家",
  "Enter the phone": "輸入電話",
  "Enter the coupon code": "輸入優惠券代碼",
  "Select the discount type": "選擇折扣類型",
  "Enter the amount": "輸入金額",
  "Enter the minimum amount": "輸入最低金額",
  "Enter the name": "輸入名稱",
  "Select the type": "選擇類型",
  "Enter the regular price": "輸入正常價格",
  "Enter the description": "輸入描述",
  "Enter the short description": "輸入簡短描述",
  "Enter the category IDs (comma separated)": "輸入類別ID（逗號分隔）",
  "Enter the URLs of images you want to upload (comma separated)": "輸入您要上傳的圖像URL（逗號分隔）",
  "Enter the product ID": "輸入產品ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Fixed cart": "固定購物車",
  "Fixed product": "固定產品",
  "Percent": "百分比",
  "Percent product": "百分比產品",
  "Simple": "簡單",
  "Grouped": "分組",
  "External": "外部",
  "Variable": "可變的",
  "GET": "獲取",
  "POST": "發送過去",
  "PATCH": "貼上",
  "PUT": "放",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "頭",
  "Product Created": "產品已創建",
  "Product Updated": "產品已更新",
  "Product Deleted": "產品已刪除",
  "Order Created": "訂單已創建",
  "Order Updated": "訂單已更新",
  "Order Deleted": "訂單已刪除",
  "Coupon Created": "優惠券已創建",
  "Coupon Updated": "優惠券已更新",
  "Coupon Deleted": "優惠券已刪除",
  "Customer Created": "客戶已創建",
  "Customer Updated": "客戶已更新",
  "Customer Deleted": "客戶已刪除",
  "Triggers when new product is created.": "新的產品創建時觸發。",
  "Triggers when an existing product is updated.": "更新現有產品時觸發。",
  "Triggers when an existing product is deleted.": "刪除現有產品時觸發。",
  "Triggers when new order is created.": "創建新的訂單時觸發。",
  "Triggers when an existing order is updated.": "更新現有訂單時觸發。",
  "Triggers when an existing order is deleted.": "刪除現有訂單時觸發。",
  "Triggers when new coupon is created.": "創建新的優惠券時觸發。",
  "Triggers when an existing coupon is updated.": "更新現有優惠券時觸發。",
  "Triggers when an existing coupon is deleted.": "刪除現有優惠券時觸發。",
  "Triggers when new customer is created.": "創建新的客戶時觸發。",
  "Triggers when an existing customer is updated.": "更新現有客戶時觸發。",
  "Triggers when an existing customer is deleted.": "刪除現有客戶時觸發。"
}